驚爆危機/全金屬狂潮 2018年春放送預定

2018年春に向けて-Toward the spring of 2018-

正想開post

延左成兩季

lm

你點會夠台主依d on9快

They're showing the FMP IV PV.
Background art looks worse but jesus christ at the Arm Slaves.
Some shots look really close to the KyoAni art style others don't and look more 'modern'/flat.
Arm Slaves look the best they've ever been. Just insane amount of detail.
Coloring is closer to Argevollen. Kurtz hair is almost a neon yellowish.
No new key visual. Posters are just of Arbalest.
Showing a second PV, behind the scenes stuff.

PV未完成

記得之前話17喎

拖完又拖,搞咩呀

烈焰魔劍出場

今年秋定冬丫嘛
不過XEBEC自己都要分資源搞2022同The Beyond我覺得又唔怪得佢

我只關心OPED仲搵唔搵得番下川

之前唔係話茅原咩
不過就算唔係都九成冇

茅原唱的係而家隔星期出的廣播劇首OP

唔係爛左尾咩

山本彩

每一次有動畫延遲
都會諗起傷物語既恐懼

爛你個頭,京都嫌搵唔到錢唔畫落去咋

...

化物09年
原定係到傷物語

結果拖到2季都完

1617先出街

小說都完左十世你同我講爛尾

漫畫都完左幾年啦

爭動畫only